{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 이코노미 해운대 게스트하우스"
    },
    "text": "リーズナブルな価格でホテル式客室をご利用いただけます。 便利な位置で地下鉄海雲台駅から1分、海水浴場までは徒歩5分の距離に位置しています。 コンチネンタル式の無料朝食を提供し、すべての客室にはトイレとシャワーがあります。 宿泊施設の利用に関する案内事項を遵守する必要があります。 例えば、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可能です。 ペットの持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 私物の保管に対する責任は宿泊客本人にあります。 また、施設物の毀損や紛失に対する責任も宿泊客本人にあります。 フロントデスクとレセプションはそれぞれ異なる営業時間を持っており、チェックイン前後には荷物預かりサービスを提供しています。 このホテルはエコノミーホテルであり、ゲストハウスの機能を備えています。 すべての宿泊客には無料の朝食が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの価格はリーズナブルですか？",
            "answer": "はい、このホテルはリーズナブルな価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "このホテルは地下鉄海雲台駅から1分の便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルではコンチネンタル式の無料朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはトイレとシャワーがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはトイレとシャワーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後には荷物預かりサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食以外の食事は提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルでは朝食以外の食事は提供されておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 327
    }
}